電話叉電位同喇叭入咗食油，可以點搞？

如題

洗下佢

煎下佢

認真

我冇嘢講

將佢擺入米缸

呢個唔係淨係for入水？入油都得？

米都有一定嘅吸油作用

使唔使入袋？

喇叭唔使叉電位就要

Thanks巴打 一陣試下先

吸油紙

用面油紙啦diu

唔該晒

收到，唔該晒

攞部電話去洗

買過個比你

我無嘢講

拎俾某人煎蛋

咁都俾你入到

放喺太陽底下，當去到某個溫度，啲油就會蒸發

用壓縮空氣罐噴佢出嚟。

面油紙

強力吸塵機。

By mouth

射D精落去

contact cleaner

推

咁都有得推

買個化油器，車房有

順滑左，失足都可以直接滑入去

用粉吸油 再用吸塵機吸返d粉 輕鬆

再推

屙d尿落去沖沖佢

焗吓佢

ching 唔好搞事

又推

用白電油或C6/C7溶劑洗佢

推啊
推到大乳入黎

佢mon緊post但無出聲

推到佢入黎

原來仲推緊 你班痴線佬

輕輕再一推

打多隻蛋加生粉，再炸

每日一推

啲油搞掂未姐

有心

拎去俾某人焗油搞下個髮型囉

siu4

搞掂未

你都瀨嘢

訂咗三眼仔未呀

睇定啲先

古巨基討論區(19) 預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已推出

關於未來既計劃/作品 (update 19/9)

1. 音樂
廣東新碟《維多利亞 - VICTORIA I》已出
演唱會 3DVD+3CD《WE 我們古巨基世界巡迴演唱會2018 - 香港站 (3DVD + 3CD)》已出
廣東新碟《維多利亞 - VICTORIA II》預計2019年推出
- 新碟主題關於香港, 靈感源自網絡
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 第1 plug <初心>
- 第2 plug與黃子華合唱<子華說>
- 新歌<勁揪>收錄在《維多利亞 - VICTORIA I》
- 第3 plug <太空艙>
- 第4 plug <亂世情侶>
- 新歌 <亂世情侶>合唱版
- 將陸續有派台歌
- 主唱優酷Youku、英皇娛樂聯合出品網劇《PTU機動部隊》國語版主題曲
- 有參與填詞工作

2. 演唱會及未來已知活動
11月－《古巨基我們世界巡迴演唱會Part 2 - 澳門站》(2/11)

3. 影視
- 2019年可能拍為其度身訂造以上海灘為背景的中國電視劇
- 積極計劃執導電影

古巨基Official fanspage:

古巨基Official YouTube Channel:

古巨基Official IG:

古巨基資訊台:

開個時較返分台本地

#2 加返(18)條link

#6 入呢啲
古巨基討論區(18) 預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已推出

#741 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#7 人名表update

其實開定應該都無乜所謂

頭7個回覆無講就跟舊嘢

搞掂了

幫你哋兩日推爆

貼新post link過去先

慢慢來 又未出碟

年尾走數機會好高

我無跟開都覺

你條撚屌 玩咁大

發覺演唱會碟唔記得加返blu ray上去

你地好多戰線

都係

撚狗王想開多條？

比狗狗狙擊

樓主

佢唔1001咁典算